fg做住一家公司MT報另一家得唔得?

fg做住一家公司MT報另一家得唔得?

why not